
                      En resumen: una película ligera, con un mensaje lindo, que puedes ver una tarde que no tengas nada que hacer, pero si no la ves no te estás perdiendo de nada. Olvidable y en ocasiones aburrida.
        
            